電話轉台/轉plan

手機用緊3台 7月到期
hkbn 100mb上網 18年6月到期

有無手機轉埋hkbn/ 組合(手機+寬頻)

請出招

推